點解警署入面係拜關公而唔係拜福爾摩斯？

其實拜左福爾摩斯查案唔係更快更準確咩

有時真係諗唔明 係咪東方拜關公 西方警察拜福爾摩斯

知唔知咩人先拜關公

因為警察要忠誠就夠,唔需要問對錯........
當年劉備呃左荊洲,關公知唔知道係搶左人野唔認數?........但佢最後既選擇係咩同埋有咩下場?

黑社會先會拜關公

因為毅進仔唔識英文

警察又拜，黑社會又拜
關公會保邊面？

無衝突.......細既一定會出賣大佬..........
警: 上一級指示,唔係我話要放彈,係指揮官...
古惑仔: 我大佬架D貨.........

最後關公自己又保唔保到自己?為人忠義?咪又係做左劉備安全套仲用黎做人血饅頭做左開戰借口令蜀國士氣上升

"關老二,拜你有春用咩,依家D靚拿刀桶我呀...食香,食懵你呀........"

咁拜包大人應該好d

中國同香港警察又唔拜得,真係行得正企得正公正嚴明,不畏強權會遭反噬......

如果拜佢係為左夜審郭愧的踩界執法受保佑......就可以一試

不用分那麽細啦，警察同黑社會

香港警察誓詞

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令

佢地要拜既係呢份誓詞同價值觀

毫不懷疑地服從

係.,但只限於制度健全,有野制衡時

甘點解唔拜柯南

如果耶撚考到入到去點算
係咪要過底

黑社會拜咗
差佬唔拜咪唔夠揪囉

咁不如拜個作者啦

睇下邊個裝得香多

其實關公係臥底來
平日聽埋聽埋唔少黑道既野
所以警署有關公像係到，以便警察攞料

施主都幾有撚頭喔

法官拜包公 會唔會match啲

但關公出名放走曹孟德喎

黑白兩道都拜

柯南咪就係福爾摩斯嘅作者囉

條友岩岩毅進畢業，係咁上下

講開又講
差館以前掛英女皇
而家係咪掛毛爺爺呢？

以前警隊logo有皇冠頭，咁依家警隊logo有無個秃頭？

怪唔之得要戴帽

點解而家警校唔係操中式步操？點解仲頂叫sir唔係叫長官？

所以其實關公可能係雙面臥底

照計就拜包公啱數啲

拜老毛

不如拜宋慈同包青天

一文一武
仲有差佬拜果個著紅靴
黑社會拜果個著黑靴

著紅鞋

大家紋哂身都知咩事

小學雞咪衝出嚟柒啦

聽講係好耐以前有個探頭佢接左單大案，於是循列都拜下神望事事順利咁喇。 於是佢就走左去拜關帝。 結果大案破左，呢個探頭覺得關帝好靈，所以就請左佢番去，自此差館就有拜關公的習慣。

二邊無死人

打和啦

點降唔係拜展昭?
包公留返俾法官拜啦

關公就劈人
福爾就查案
拜完關公之後 打尻市民都大力d
佔中佢地幾撚勇武

警察洗乜識查案
搞唔掂咪用洗頭艇 Lan線囉

你幾時見過會拜西人